一人一套必睇嘅動漫

最近係屋企無嘢做
想煲下動漫
發現新番好似唔多吸引
有無介紹 舊番都可以
而家on99係個網度睇咗個動漫list好耐
都唔知睇咩好

迷家

啱啱揾咗套 我不是說了能力要平均值嗎
諗住睇下好無睇先

認真推介小弟幾中意嘅作品--不論動畫定漫畫

依位巴打好認真推介

Evangelion

物語系列

幽遊白書
潮與虎
死亡筆記
寄生獸
魯魯修

銀魂

記錄的地平線, 鬥智鬥勇的異世界穿越劇, 下年1月有第三季

魔

好推薦
唔睇過任何一套唔好話自己係達人

法

都幾伏

刀劍神域

黑獸

歡迎加入NHK！

三顆星彩色冒險
睇完直頭覺得人生冇意義

如果唔睇火影忍者，我覺得都係唔好入坑，反正你地都係為睇而睇，而唔係去追求一啲真正嘅神作

套野好好笑 不過作畫都幾崩

多啦av夢

喜歡睇打交可以試試拳願阿修羅

baccano
durarara

天降之物

鬼父

Re0

魔法少女 伊莉雅

睇過3份1

上要講咗幾廢事重複

獵人
hellsing ova
日常
女高中生的虛度日常
街角魔族
搖曳露營
人類衰退之後

上面講咗嗰啲*

全職獵人
Overlord
來自深淵
No Game No Life
關於我轉生成為史萊姆

Fate Zero
Fate Stay Night
JOJO的奇妙冒險(有五部慢慢睇)

冇動物朋友2真係差緊啲

夏目友人帳
銀之匙

Jojo

Slam Dunk

Hxh

銀魂

一家要睇CLANNAD

冰菓
吹響吧！上低音號

K-on呢？

冇睇過一半以上真係唔好同人講自己睇動漫

點解冇人講"鋼鍊"嘅
銀雲
死亡筆記
火影
one piece
追擊的巨人

Jojo

鋼鋉
男兒當入樽

巨人

絕園的暴風雨

Black Lagoon

月刊少女野崎君

buru buru bururi

電鋸人

FMA Brotherhood
Demon Slayer
Dororo(2019)
Promised Neverland
Death Note
Food wars

Kaguya Sama
Fruit Basket
Konosuba
Barakamon

可能未去到咁新
between，狗狗好慘
全套入面最鐘意隻狗狗

佢唔鍾意俾我養丫屌佢
係都要人哋孤獨終老咁

點解冇人講鬼滅

小圓 鋼鍊

hunter x hunter

真

有一半以上睇兩集就唔想睇落去

同我睇個啲一樣

入面有冇特別中意咩角色？

jojo

銀魂 好多好搞笑

Clannad, Clannad After Story
鋼鍊FA
命運石之門
叛逆的魯魯修

Cowboy Bebop 星際牛仔

輝夜姫想讓人告白

好難想像一個心智健全既人一次過睇晒全部迷家會有乜心理變化

利申：當時首播我追晒成套

首播嗰陣好撚enjoy上高登同人地鳩估個劇情發展
雖然結局真係慘不忍睹

4月は君の嘘

魔法戰爭 絕對神作！必睇！

同你口味相近

火影
銀魂
死亡筆記
進擊的巨人
甲賀忍法帖
棋魂
鋼煉03版

近排睇左套高分少女，ok過癮

排球少年

惡魔高校

巨人必睇

得6套 睇哂
係咪好失敗

拳願阿修羅正
我係先接觸漫畫，一睇就上癮。
睇完漫畫之後再睇動畫，睇返啲打鬥場面。

不過呢套啲動畫怪怪地，啲畫面好唔流暢，唔知係咪因為幀數低(?)

係，Netflix啲3D動畫都係lag lag地
唔知係技術未去到整順啲，定係netflix俾唔起貴啲一秒render多幾格

涼宮春日的憂鬱
冰果
地球保衛少年
戰國妖狐
神之水滴
岳
潮與虎
聲之形

睇過13套

魂環(漫畫)
鐘意嘅可以睇水上悟志老師其他作品

加油巴打睇埋淨低嗰啲 套套都係神作嚟

鋼之煉金術師FA（雖然好多人都有睇過
真係好好睇

火影中意我愛羅，one piece 艾斯
其他冇咩特別
你呢

有將軍個啲特別好笑

不斷估會死邊個，點知最尾

睇過12套

白色相簿2

想挑戰 15冬番四天王
GLASSLIP
迷家

將軍

寒蟬海貓

巨人
排球少年
Slam dunk
鋼煉

咁又得罪你呀

Hellsing ova
石頭門
Jojo
魯魯修
武器種族傳說
鶴齡女神

Made in Abyss

呢個list伏得好微妙
又唔係完全唔好睇 但都幾伏

目隱除左3d文乃有好伏咩